今日reg day 終於可以註冊連登了

聽講娛樂台好多怪叔叔
小妹好驚驚

屌你

想同你做愛

又乜水啊

留tg
我同你做愛

小妹係咪可以搵女權組織幫手
metoo 啊

小妹記得你好似係娛樂台最出名個個強姦犯

再見到有人屈我
我唔排除我會報牛。

警犬都屌緊女唔得閒理你

勝利（已失敗） 娛樂台最大既色情狗
Fact checked

你都好似成日意淫娜寶個雛乳

我都有性需要

我淨係意淫過權姐既F乳

welcome 妹妹

姐姐 妹妹好驚驚 好多怪叔叔意淫我

fact checked?

姐姐人格分裂嗎

nonono

P牌
有奶油, 相信你係鬼

原來就快開到31萬個會然

非

11萬00後

死gay佬

小妹真絲

你啲口水有鳩味

Show對波出黎證明

小妹唔係幾好意思

嚟娛樂台都唔識同叔叔打招呼

小妹怕羞

小妹乜都見唔到

女權淨係幫林鄭嫁咋

仲有前線女權西姐姐幫我

好波

Show Blocked User - 月娥愛玉娥

歡迎妹妹
娛樂台終於唔係得我一個絲

姐姐你都係受害者嗎？

典解小妹新加入就即block小妹我
唔準蝦小妹

我係犯賤嘅臭雞
明知佢仆街都盅個頭埋去

妹妹明白男人不壞女人不愛啊
但要去驗下小心性病

我地有戴套

可能佢中途除左
等妹妹幫你fact check下

小妹收得好貴

我地之間嘅嘢你fc到？

圖定老母

[member]
上面咪有
[/member

點解呢d垃post都熱門

小妹太受歡迎冇辦法唔想㗎

Yayayayayayayayah

Blackpink in your area

愚樂台又多件傻鳩

又冰能個既分身

小妹新會然冇分身

樓主=三毛

屌你老母

伯賢終於出黎
小妹仰慕你好耐

你仰慕好多人

Shit!!!!!!!!!